哩個打機戰術work唔work?

先不停向敵方中心掉油同波子
之後滑到佢哋仆街
不過佢地對鞋係咪防滑？

真係無其他方法？

推

有人係附近食煙咪燒撚著?

你估電油咩

理想與現實

嗱我講緊GTA炸
不過gta係咪未出波子？

魚網笠頭

用豆腐花攻擊有無得諗

我乖仔唔玩gta

信我，你對住佢地感受到個種殺氣就唔會夠膽伸手同佢鬥力搶盾
一棍扑落你手掌度，乜骨都碎晒

波子仲可以配橡筋 都好痛架